快啲世界末日 攬住一齊死 乜都唔洗煩

自殺成為負累 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊